連儂牆最好幾個人一小組貼啊

頭先見到有個絲打喺候選首都出面單拖貼緊，好彩跟住有好多熱心人仕幫手一齊貼。萬一有藍蛆出現，一個女仔真係危險

聽日見！

頭先個絲打就係貼915文宣

大家貼嘅時候記得要搵人傍住啊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

自己小心 唔好落單 唔好守牆

上個月見班學生係北區貼
我怕羞唔敢出聲 又想幫佢地
所以一直企左係附近想保護佢地貼完
不過可能我80後 又黑黑實實 佢地好似好驚我

我頭先喺隔離貼，都怕班絲打以為我係藍絲

今時今日幾個都唔得掂, 最好就10個以上啦

push